---

kanban-plugin: basic

---

## Развиваю

- [ ] Мнемотехника #навык
- [ ] Модерирование потребляемого контента #навык
- [ ] Заниматься переписью парадигм и ассоциативным программированием #привычка
- [ ] Начинать день с заправленной кровати #привычка
- [ ] Антихрупкость #черта
- [ ] Никотиновая зависимость #пристрастие #Темное


## Навыки

- [ ] Состояние потока #навык
- [ ] Нетворкинг #навык
- [ ] Ораторство #навык
- [ ] Письмо, изложение мысли #навык
- [ ] Оптимизация жизни #навык
- [ ] Умение поддерживать разговор #навык
- [ ] Манипулирование #навык
- [ ] Утонченно и культурно шутить #навык
- [ ] Осознанность в речи #навык
- [ ] Кулинария #навык


## Привычки

- [ ] Личная гигиена #привычка
- [ ] Стабильно и режимно питаться #привычка
- [ ] Медитировать #привычка
- [ ] Принимать холодный душ #привычка
- [ ] Ведение личного дневника в обсидиан #привычка
- [ ] Спать в режиме #привычка
- [ ] Поддерживать порядок #привычка
- [ ] Отказ от сахара #привычка


## Черты

- [ ] Сильная воля #черта
- [ ] Харизматичность #черта
- [ ] Достоинство #черта
- [ ] Человечность #черта
- [ ] Хладнокровие #черта


## Темная сторона || Саморазрушение

- [ ] Прокрастинация играми #пристрастие #Темное
- [ ] Прокрастинация листанием ленты соцсетей #пристрастие #Темное
- [ ] Прокрастинация залипанием в Ютубе #пристрастие #Темное
- [ ] Лень #черта #Темное


## Развил || Убрал



## Корзина входящих



